修咸頓痛失兩分恥笑區

對住隊黑鳩冇腦球隊都贏唔到，渣ga

降班啲屌，獌都贏唔到

比班叻架拎到一分